加盟奇妙電視對撼TVB？ 馬浚偉：等佢哋公佈啦

馬浚偉「唐玄宗」剛脫下龍袍沒多久，就有消息指他將會加盟奇妙電視，和昔日娘家無線打對台。馬仔本人回應其他傳媒時指此刻是秘密，「等佢地電視台公佈啦！」話有玄機，莫非此刻的秘密會變成下一刻的真實？除了馬仔，蘇絲黃也是另一位據稱加盟奇妙的猛將，還有陳志雲亦會加盟製作個人節目。面對奇妙電視目前外判節目多自家製作少的窘境，這次可能是王喜自出任奇妙節目創作總監以來，第一次大刀闊斧的革新。

有線電視早於八月便有一次大規模裁員，娛樂新聞部首當其衝；最近的一次裁員則波及體育、行政和工程部，據聞超過３０名員工被裁。

又想契多幾多個妹？

上面d 名個個都係連登仔d fd
連登仔成日最留意佢地既近况

個台只會死快d

奇妙又輸 見到條馬撚就唔想睇

又陳志雲，佢唔係亞視做百萬富翁咩？

仲以為係拍我和彊屍有個約會之未來報告對撼無線

到時阿邵逸夫相信仲會留長頭髮嚟到擔綱演出㗎，你同唔同意？

咁樣益TVB呀

Btw佢真係覺得自己好型好靚仔，唔知d自信起邊度黎 ，個人就冇乜野

利申：之前合作過